有冇得整個google form俾人提供警犬資料？

即係例如我識條友做警犬 就擺佢名 fb 電話 相...
用黎秋後算帳認人又好
得閒打去叫佢起身柯夜尿都好
又或者打去提下佢警察有責任保護香港市民都好
總之我地有多樣野渣手 同比下心理壓力佢地
令佢地唔好覺得做狗冇後果

班狗出賣香港人
我地都係時候出賣身邊班狗

朱SIR一定係黑警一號